{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "question": "กล้ามเนื้อฉีกขาด",
      "correct_answer": "strained a muscle",
      "incorrect_answers": [
        "pain"
      ]
    },
    {
      "question": "กินแล้วท้องปั่นป่วน",
      "correct_answer": "eat something that didn't agree with someone",
      "incorrect_answers": [
        "bruised"
      ]
    },
    {
      "question": "บวมช้ำ",
      "correct_answer": "bruised",
      "incorrect_answers": [
        "out of breath"
      ]
    },
    {
      "question": "เหนื่อยหอบ",
      "correct_answer": "out of breath",
      "incorrect_answers": [
        "sore throat"
      ]
    },
    {
      "question": "เจ็บคอ",
      "correct_answer": "sore throat",
      "incorrect_answers": [
        "allergic reaction"
      ]
    },
    {
      "question": "รังเกียจ",
      "correct_answer": "mind",
      "incorrect_answers": [
        "miss"
      ]
    },
    {
      "question": "หลีกเลี่ยง",
      "correct_answer": "avoid",
      "incorrect_answers": [
        "keep"
      ]
    },
    {
      "question": "จัดการ",
      "correct_answer": "arrange",
      "incorrect_answers": [
        "agree"
      ]
    },
    {
      "question": "เสนอ",
      "correct_answer": "offer",
      "incorrect_answers": [
        "refuse"
      ]
    },
    {
      "question": "ปฎิเสธ",
      "correct_answer": "refuse",
      "incorrect_answers": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "question": "อาการ",
      "correct_answer": "symptom",
      "incorrect_answers": [
        "promise"
      ]
    },
    {
      "question": "ร่ำรวย",
      "correct_answer": "wealthy",
      "incorrect_answers": [
        "wealth"
      ]
    },
    {
      "question": "ใจกว้าง",
      "correct_answer": "generous",
      "incorrect_answers": [
        "statistics"
      ]
    },
    {
      "question": "สถิติ",
      "correct_answer": "statistics",
      "incorrect_answers": [
        "earning"
      ]
    },
    {
      "question": "รายได้",
      "correct_answer": "earning",
      "incorrect_answers": [
        "debt"
      ]
    },
    {
      "question": "หนี้สิน",
      "correct_answer": "debt",
      "incorrect_answers": [
        "income"
      ]
    },
    {
      "question": "ให้ยืม",
      "correct_answer": "lend",
      "incorrect_answers": [
        "borrow"
      ]
    },
    {
      "question": "เงืนเดือนรายปี",
      "correct_answer": "annual salary",
      "incorrect_answers": [
        "income"
      ]
    },
    {
      "question": "เป็นหนี้",
      "correct_answer": "owe",
      "incorrect_answers": [
        "afford"
      ]
    },
    {
      "question": "จ่ายราคา",
      "correct_answer": "afford",
      "incorrect_answers": [
        "payment"
      ]
    },
    {
      "question": "ความร่ำรวย",
      "correct_answer": "wealth",
      "incorrect_answers": [
        "expensive"
      ]
    },
    {
      "question": "ผู้ให้ยืม",
      "correct_answer": "lender",
      "incorrect_answers": [
        "rate"
      ]
    },
    {
      "question": "สังคมไร้เงินสด",
      "correct_answer": "cashless society",
      "incorrect_answers": [
        "bank account"
      ]
    },
    {
      "question": "ค่าตอบแทน ",
      "correct_answer": "payment",
      "incorrect_answers": [
        "credit card"
      ]
    },
    {
      "question": "การตัดสินใจ",
      "correct_answer": "decision",
      "incorrect_answers": [
        "based on"
      ]
    },
    {
      "question": "รถชน",
      "correct_answer": "car crash",
      "incorrect_answers": [
        "delay"
      ]
    },
    {
      "question": "บริการซ่อมแซม",
      "correct_answer": "breakdown service",
      "incorrect_answers": [
        "car park"
      ]
    },
    {
      "question": "อุบัติเหตุ",
      "correct_answer": "accident",
      "incorrect_answers": [
        "fine"
      ]
    },
    {
      "question": "ค่าปรับ",
      "correct_answer": "fine",
      "incorrect_answers": [
        "narrow"
      ]
    },
    {
      "question": "แคบ",
      "correct_answer": "narrow",
      "incorrect_answers": [
        "trip"
      ]
    },
    {
      "question": "การเดินทางระยะสั้น",
      "correct_answer": "trip",
      "incorrect_answers": [
        "narrow"
      ]
    },
    {
      "question": "ลา ",
      "correct_answer": "donkey",
      "incorrect_answers": [
        "monkey"
      ]
    },
    {
      "question": "มีกำลังใจ",
      "correct_answer": "encouraging",
      "incorrect_answers": [
        "thanks to"
      ]
    },
    {
      "question": "เนื่องจาก",
      "correct_answer": "thanks to",
      "incorrect_answers": [
        "encouraging"
      ]
    },
    {
      "question": "สถานที่ท่องเที่ยว",
      "correct_answer": "tourist attraction",
      "incorrect_answers": [
        "tourist"
      ]
    },
    {
      "question": "นักปั่น",
      "correct_answer": "cyclist",
      "incorrect_answers": [
        "driver"
      ]
    },
    {
      "question": "ดึงออกมา",
      "correct_answer": "pulled out",
      "incorrect_answers": [
        "brake"
      ]
    },
    {
      "question": "ยางรถ",
      "correct_answer": "tyre",
      "incorrect_answers": [
        "engine"
      ]
    },
    {
      "question": "หมวกกันน็อก",
      "correct_answer": "helmet",
      "incorrect_answers": [
        "lorry driver"
      ]
    },
    {
      "question": "คนขับรถบรรทุก",
      "correct_answer": "lorry driver",
      "incorrect_answers": [
        "cyclist"
      ]
    },
    {
      "question": "น่าอับอาย",
      "correct_answer": "embarrassing",
      "incorrect_answers": [
        "scary"
      ]
    },
    {
      "question": "เข้มงวด",
      "correct_answer": "strict",
      "incorrect_answers": [
        "bad luck"
      ]
    },
    {
      "question": "เก้าอี้ไฟฟ้า",
      "correct_answer": "heated seat",
      "incorrect_answers": [
        "car seat"
      ]
    }
  ]
}